上環無武器就開槍 元朗拎刀就唔理?

上環既人無一個人手持武器亦無傷害任何一個市民就開30槍
元朗一大班手持致命武器傷害大量市民反而唔開槍仲要拖時間唔拘捕攻擊者?

明顯到咁

我無野講